上網用唔到chrome

有冇師兄都上唔到？？？

有 del撚埋 用第二個瀏覽器

咁用咩？

Vivaldi